20/21 Non-Jupas 專區 (42) 未到九月都仲有希望 1001唔開 post

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

好想要offer
Bu chi
聽日打比我得唔得

求下offer god賜我polyu offer聽日email我

求poly offer god賜一個yr3 offer我 我以後會生生性性

polyu無咗edit掣但係無offer算點

我係收到TVB同Gender offer果個 見上個post有人問gpa幾多

ching最後有無offer?

希望有啦
唔該晒ching

lm

想問下有冇city banl group

有冇人最近收到bu finance想知派到咩gpa

No

Ching gpa幾多

City 一係快d unsuccessful 咗我啦
Keep 住under review
Btw 最近有冇人有E&F offer

3.75

最近放左, ching 接實

offer god

Ching 係放cityu finance??
Offer god我一定會好好讀

我係放E&F offer

Ching year2?

我報year 3 entry

Offer god

OFFER GOD 求下你

Offer god賜我一個poly yr3 offer好嗎

Polyu computing yr1
Information security

Cityu information engineering
Cityu computer and data engineering

要Offer God 喺隔離post啦，機會大啲

岩岩收到Offer了大家都唔好放棄

巴打gpa幾多?

咩offer

Poly civil

感謝offer god
有bu offer la

3.2x

唔該晒 祝你快啲有offer

祝大家都會繼續收到offer

Ching Bu 咩offer

承你貴言 ching

Chi

加油 n手飯大隊黎緊㗎啦
留意電話同email啊

thx

CU OFFER GOD

Ching cgpa幾多

想問下year 1定year 3offer,
同埋CGPA幾多？

Bu Offer god
City offer god

剛剛收左bu year 3 offer交左留位費，但是之前accept左hsu offer 又交左學費點算

有沒有過來人講講點樣退錢

Hsu都有得退錢咁好咩

Bu city offer god

Ching 收到咩offer

Yr3 3.67

有冇人今日收到eduhk小常電話?

你都算勁,應該好少人可以retake完重有offer

過埋聽日正式同bu 講拜拜

承你貴言

請問poly個傳說edit制係喺邊

過埋聽日大家唔使呃自己未派哂

我個 fd 同你一樣
過咗兩日再收到電話
收到信

Comp之前放咗

Ching係咩科？

想要

econ

$5000 就冇
學費就有

佢之後可能會再打電話再 confirm要唔要
要嘅話就會隔幾幾個鐘出 email
叫你一日內去交錢

收到city offer交埋5000等咗兩日都冇消息
有冇ching知幾時先會叫我哋enroll(

讀緊asso yr1，dse有full cert，sem2出完gpa見個分正正常常，6月尾諗住試下報hku late submission (我知咁遲先報係我抵死 : ( )
一直都無咩消息其實我都死左條心，但係今日(準確來講係琴日)，hku engine突然打過來問我仲有無興趣讀，我話有，然後佢就話幫我mark低然後就byebye。
請問佢咁問會唔會即係有機會？定係淨係循例問下？
多謝各位祝大家都有offer

congratulations

Bu acc 我個 fd 前兩日打來
今日收到同交埋錢

幫fd問 有冇人近排收到City IM offer

入番個網，簡withdrawal offer，可以搞

應該有機

3.31
巴打唔好灰心
仲有機會㗎

Gpa幾多？

我同巴打一樣
都係hku engine打電話嚟問我有冇興趣讀

恭喜晒
一齊做bu同學仔

BU Chi係咪好睇DSE成績？

多謝ching

Cgpa 3.4，真心唔高，又late submission，所以一直都覺得無咩機

Sor我唔係巴😂
請問你都係琴日打過來？Late submission？介唔介意講埋Cgpa幾多？Sorry問題有啲多

係啊ching
真係拜謝offer god

我dse中文5
Interview 表現都還好
我睇返佢收既gpa都3.7、3.8
一度懷疑自己發緊夢

想問gap year期間係咪唔可以讀任何課程？

有冇人知BU Biotech 係咪派晒n手飯啦？

一直都under review？

Sor做唔到engine有絲

*估

原來上面講咗
自膠

睇完你個分我都係死左條心佢算啦😂😂😂

係呀一直都under consideration，又無叫過我in

恭喜

cityu offer god

Poly edit掣真係睇唔透
幾個月前已經冇咗
到依家仲係冇poly offer

個制係邊？

Programme Choice 隔離應該有個edit掣
好耐之前有
幾個月前就冇咗

你係右上禁入去Application overview可能會見到？

原本係依度
Btw 可唔可以快d unsuccessful 我
日日諗住有冇機會好攰

同感

有冇人等緊itc year 1

佢問完我之後叫我upload最新嘅transcript，但其實我之前upload嘅已經係最新，所以我懷疑佢連我啲分都未睇，只係循例問下

有呀...

過埋今日
下年再見

各位
要認命了

岩岩收到poly tse offer。

利申：讀緊科大ee

諗緊要唔要好。比下意見

IGCSE回水未

可以讀住ugc報nj❓

TSE唔係伏咩？

已收到IGCSE回水

只能認命了

可以掛

Tse係親生仔終極水泡
你點解會想讀

真心咩 但佢始終係大電果邊wo

係ust讀書壓力大又冇女又識唔到朋友 番學又遠
細電出路又好似冇咩

唔熟engine唔知邊面出路好
但係你讀得唔開心嘅咪試下轉過環境囉
Google下poly啲科你係咪真係想讀
只係聽落似易後悔啫

建議你tse,好似可以考大電牌，ust ee好chur

幾時收到，睇嚟星期一要打電話去問下

你話後悔quit ust？
真心始終三大個名好聽好多 但真心係入面讀書真係會有壓力 未midterm 拉巴已經冇曬位
屋企人都叫我繼續讀ust 我都唔知點揀好

琴日 係銀行個邊分批回水

上網睇個個都話好似可以考大電牌 係咪真架

係可以嫁，scheme A electrical有tse on list

認命
下年再見
自己搞死個interview真係抵死

好啦 唔該曬師兄

Eduhk Chinese?

其實bu chin med有冇派到offer

你揀左邊個

Edu 係中文定教育

兩個都year1 entry?

有無人呢段時間收到過AIS n手offer

想問下asso gpa係咪最多可以報埋下年non jupas?

想問吓上個post話cu打電話叫update資料 然後收到email interview嗰位ching可唔可以留tg傾？有野想問下

Thx

係咪聽日係最後一日

city 應該係，因為明天開sem
BU就31號， 因為之前打過去問department佢哋話去到31號都有機會，仲派緊。

Hku 呢？

想問下收到另一間u嘅offer係咪要quit咗原本間u先可以reg？

好想要Bu MkT offer

求下俾個offer我

Hku你直接send封email俾department
我今日send咗
佢覆“we regret to inform you that we are not able to offer you admissions to the programme"
Hehe即刻死心唯有下年再報

我今日都有send 佢5理我

有冇人知嚟緊non jupas 幾時開始報名

City以前都成日開學後先派
不過多數都係冇offer先會take
始終人地開左學你又要自己追番啲嘢
成件事咁煩好多人都唔肯

今日仲收到HKU Engineering 既interview invitation 9月3號in，我唸就未咁快完，某啲學科仲收緊人，而且今年少左好多nds，學位競爭力會比上年少，所以GPA未達上年平均線既同學仔都唔好放棄住

間間唔同，XGU好似最早deadline

佢不如直接unsuccessful算，一直under consideration比人假希望

巴打有冇個list send 黎睇睇

啱呀佢一直under我
如果我唔send去問可能under到九月
屌明知冇可能都搞到一直比假希望自己

叫我4號in

條撚樣次次都周圍入nonjupas group send圖 都唔知係咪有問題

開左學仲派應該係得EE 聽日開學了

CB好似開左O day?

所有college 都開晒了

咁機會shity機會唔大
應該要睇個別department收唔收

嚟緊升hkcc year2 但今日下晝收到city 打嚟叫我upload 返啲doucument 係咪姐係有機會有offer

check左一日都冇

我都收唔到想知有冇人收到

今日終於收到cu絕地n手飯
一直以來都覺得8月尾仲收到n手飯係都市傳說
無諗過自己竟然可以收到
所以想係到鼓勵下仲等緊n手飯既ching千祈唔好放棄
真係未到開學都仲有希望
好明白等offer既過程有幾煎熬大家要加油撐住吖
P.s. 放咗offer希望大家接到

城大開學了

一個offer都冇

仲有31號 仲有機會㗎
Gpa幾多？

想問咩科 同cgpa

認真搞掂左city ais reg科 cu gender先打黎叫我去面試

利申 gpa唔低 本身都唔係唸住aim呢兩科 所以如果兩個都有真係好難揀

City ais 定 cu gender

Ching咩科？

U mean cu？

你係cu offer?

Yes ah

大家都非專科
咁梗係cu la

朝早終於收到 poly bse offer
.
.
.
.
但係year 1 entry

Ching gpa?

無希望拉啦仆街 求屌醒

有冇ching 知道 交咗$5000之後幾耐會轉status?
仲係pending reply 好擔心 星期一都開學

Fm有學生證未

屌錯post

打去問啦Ching

Hello ching你有無收到interview？係咪應該就咁覆翻佢email就得？

cityu係味已經冇晒

有呀
應該係

想問下city accept完offer之後要點proof比咗嗰$5000?

而家個status係offer accepted(pending payment confirmation)

我係pending reply 好似衰過你添

好驚 個deadline係31號

跪求ou offer god twc offer god好想讀書會比心機好想食到n手飯

8/31 都冇嘅人就真係要Gap Year

到底邁大幾時先開始派nursing nonju offer

無記錯係唔洗自己prove架，應該等佢去check and confirm，記得我俾完錢就由佢，大概幾日左右status就轉左Paid by e-payment。

今日收到poly email派offer
但asso嗰邊交曬錢 可以點搞
求指點 冇諗過竟然會有offer
By yr1迷途羔羊

唔係

但係accept嗰時佢淨係要我打payment date 咁係咪正常

因為太耐所以唔記得自己有無打..
反正pay完無upload過任何proof（入數紙之類啦），佢會自己轉status既
Normal la

CityU finance offer god會認真讀書

急既話可以聽日working hours打去問下，都就嚟開學 小驚都明白既

自己搵返間cc 退錢policy 係咪真係咁難

想問下ching你accept嗰時有冇叫你打其他資料？

我都好想知佢其實派左未
隔嚟post話佢9月頭都會繼續派

前幾日打去問話未開始派

有無人收到ICT YEAR ONE OFFER

ITC*

thx ching

唔該曬ching

識人放咗

想問下同一科係咪派一日就冇？

最後一日 死亡倒數

唔識用Google?

我3.3x 都係0 offer，已經放棄ugc讀self算了

我都3.2x 0 offer

我3.31都係27號6點先收到offer
唔好放棄 仲有星期一！

算啦，拎咗個degree出來做野算了唔諗了

3.34 0 ugc offer我都唔知可以講咩，人地hkcc嘅cgpa比我低都收到，而我咩都冇，都係報同一科

屌 同樣情況

我都係3.31希望有奇蹟

人地要收自己人你都阻止唔到嘎高過人地gpa都係假

想知bu active 左個ac ，幾耐可以入到portal 呀

返支那啦你

今年4C+2X 22分都入到呢科

其實坦白講，過咗31號仲有機會
大部份都冇咁快開學，同埋早排有啲人收到其他Offer 之後waive Offer 又撞正呢兩日放假 所以過咗31號都唔使太絕望，下個禮拜都會有機會的

咩科？

打定輸數算

大家唔好放棄，之前in話9月頭出result
今日都要努力拜offer godou offer god twc offer god想食n手飯 唔該你地

想問下有冇city cs group

開學啦啵

唔好FF

Mkt

挽你老母

Sor 囉 *玩

Hku ba ok la cu ibba 冇3.9唔洗諗

Ust bm 大機會 hku ba 唔清楚

派Interview睇頭2個sem CGPA 3.85正路一定有 你ielts仲要有8 諗唔到唔派interview俾你嘅理由 加油練下interview啦 其實可以試下報埋hku Anf enf ielts有8應該會加分

你有錢咪報囉

Yr2 sem1 CGPA 試下拉上3.9 其實可以放first choice 你ielts有8 其實已經打贏好多人

8分好有優勢 應該唔會

想問下poly 有冇人已經被 “unsuccessful” 啦？日日甘等 真係人都癲

甘又珍系幾橙

KongU year3仲未有student id card是咪正常

Cu 咩offer?

但係gender真係好似窄教既野....

出到去見工
又唔係專科
點都係睇u個名先

係好睇運氣ga ching 我自己above 3.7 都係得水泡科炸

City 31開學

但係gender好似教既野 出去做到ngo 或者 teaching😢

其實自己想走翻psy個邊 但係見gender好似elective都係揀翻gender個邊 但係ais 可以reg psy 跟住做minor😢

不過的確一直想入cu

咁ais出到去唔通真係返啲研究亞洲國際關系嘅工咩

我見佢好似可以related to marketing business個邊 touchwood我行唔翻去psy

有冇諗過gap一年下年再報psy

ais>gender

求offer god 比個city im 同 bu finance offer

唔gap了 本身有gap year 過

Ching點睇

睇你對gender有冇興趣
自問真係0想讀gender啲嘢
如果你頂得順就cu gogogo啦

Ais咪又係一樣出路

哭了 睇嚟要gap year

早已接受事實

最後一日 求n手麵！

小弟中文2咗,讀跟HKCC,上入返poly係咪要考IGCSE

小弟中文2咗,讀跟HKCC,想入返poly係咪要考IGCSE

應該要
IGCSE好簡單的

其實認真ais係咪真係好垃圾 啊啊3.8都無city psy offer 喊左

我唸三大先要？可能睇咩科

不過有朋友中文2左讀asso 無考igcse 都有ust bba offer

啲人話city psy只會收番psy

唔係gender

有冇呢幾日收到bu offer？交完5000蚊之後好似冇咗聲氣

我本身就係psy major

咁係咩

試下ais trans psy 話晒同college
咁當然你cu gender都可以試trans psy

你係幾號交錢

求終極N手飯

我科太細 講咗會自爆

唔系9月7咩

ibba啦即係

yr1上yr1就要

Cityu 肯定係31開

今日開

跑贏晒yohoo

25號

如果你真係好想讀psy 不如讀住中大gender先再報下年non ju
就算出年都無psy offer,中大都算係最易轉系果間u, 但當然前提都睇gpa interview 運氣果d

Top up degree tran走嘅機會近乎冇

有呢個分唔使讀asso啦

有人會語文科跛腳

求指點 今日收到poly n手飯
Edu BEd 科同poly n展點揀

咁你跛腳幾多分都冇用啦
除非你話你好多星星姐
non jupas仲好意思嫌人收分低

咩engine

問左gender 話無咩機會trans到 因為係兩年制

City開左啦已經 上緊堂啊大佬

報咗邊間？科？

Ching 係讀cu? 居然係容易轉系

咩round報啊

啱啱收到中大pharmacy打嚟叫我interview
但係本身有polyu nursing offer同埋reg好晒科
仲in唔in好

要nursing
有牌科梗喺好啲

好想收到 求下你offer god

6科得22分點樣唔使讀asso

4C+2C 22入到我唔洗asso啦

好奇問下係咩科bed

Edu要讀五年
你讀完polyu再master都有突

好遲3月報

bachelor of education

嗯？其實我想問係bed嘅邊一科😂

唔好意思 想問下其實睇唔睇 Sem3 成績？ application deadline 係派Sem3 result 之前

派interview主要睇頭兩個sem
多數派offer就會睇頭三個sem
而N手飯就會睇埋第四個sem
姐係個個sem都會睇咁濟

咩科

問cu教務處？

有冇人收到BU 中醫non Jupas offer？講比我知等我死心

Ching，情況同你差唔多，留個tg傾下？

咩offercongratulations

大家收到offer可唔可以講聲 等我哋死心

Ching 等緊咩

Yup

BU chin med non Jupas offer

CityU im

恭喜恭喜

我等緊finance

中文教育

edu

如無意外 一切都完了

看來poly & bu都無了
只能死心了

poly唔係7號先開學咩

Polyu computing year1
Polyu information security

Cityu information engineering
Cityu computer and data engineering

係味冇曬offer啦

我就聽人講開左學都有機會有offer
當然個機會同中六合彩一樣

Sci 😂

師兄咩gpa 我都等緊city

這樣哦😯
多謝你話我知呀😂另外恭喜你收到offer

噉師兄cgpa幾多

同你一樣

你咩stream

Bi 屌 搞錯咗得issn 有人放

係咪話過左31號就可以consider個application unsuccessful 有fd仲等緊

Bu 過咗今晚冇就冇了

應該冇咩機人地都開學3.5 你呢

佢3.6幾

但你本身係咪都有報fin?

佢都係bi stream

3.15 八月頭Decline咗上面嘅City offer
等等啦

我同你情況差唔多 最後都係要3大個名揀左cu ugc topup
諗住讀翻個sem然後trans spa 不過聽你咁講似乎難啲tran lu

開學了

冇啦 interview 都冇

唉 2021 non jupas見

要gap year
負評狂魔我知你會跟住嚟

Ugc topup點會俾你山雞變鳳凰啊 真係諗太多

Bot嚟

Try try cityu lor
Asked before can as2 trans as2

2021 non ju 見

明愛 nursing non jupas肯出未

收左bu ，會放番edu 岀黎

雖然機會唔大 試下好過就咁認命

恭喜ching
收到bu咩offer

恭喜！可以問下你放咗edu咩offer嗎？

Ghks

哦哦，好的，多謝你話我知呀😬

求polyu offer god 派offer比我啦快啲打俾我啦求offer god

你有無打去city問？

Bu係咪真係唔派啦

好似話派到今日？

Topup真係好難trans去普通ugc

City可以轉major我問過唉

我comm人都入唔番com要讀社科
諗住trans番去

9月了

真係一係成功一係失敗 但係我睇課程表 可以reg既elective 得一科係psy

City admin好串 佢話無就無 答唔到 睇個人特質...

明白你

如果2year course讀翻major嘅野 然後meet到 tran嘅requirement gpa過3 /above 咁樣又得唔得呢

試左先lor 可能有機會做到呢 加油💪

各位明年請早

Tran科好難寫包單 同nonju一樣都係一個唔透明的程序
祝你收psy offer啦，咁就唔洗煩呢d野

但其實你咁高gpa,唔收好怪喎

yr3 entry no need 除非你係想入語文科否則正常bba / science 都唔太點理dse

打電話去問 佢話呢個星期尾開始派

有冇人收到IGCSE退款？

咁如果gap year係咪睇個cgpa就決定派唔派

仲係application being considered

弱弱問一句city banl有冇grp

HKU 9月1先出unsuccessful

加油啊ching希望同你做到同學

Lm 笑一笑

Ching gpa ?

啱啱收到cityu ais
學都開埋仲派緊

你cgpa幾多

我都係要左3大個名揀左hku ugc topup棄poly唔知呢個決定會唔會係錯

有冇人會放PolyU SPA 或者LingU International Economy and Politics

3.69
7月尾已經accept左city另一科offer

Ching你cgpa幾多？識人3.1尾已經有poly SPA

利申：聽人講poly SPA好似收分低左

但ais n手飯先派到3.69。。。。

Gg

有冇一個offer都冇又覺得自己好唔抵既師兄報一報數

CGPA 3.33， 不過啱啱收到poly 電話話有位了

係咪spa?

唉我覺得自己都會留係city比較多 雖然大家條路差唔多 但係如果我唔上ma psy 就咁degree 畢業搵野做 好似ais多d選擇咁 gender反而會specific少少

今日又打多次電話去 佢叫我send email再去問可唔可以reconsider

Ching 會唔會揀

Ching你係咩科？ 其實都好睇科既 如果都無興趣 一樣難讀易讀 當然揀校名

Ching你本身accept左咩科？

有fd 3.62收到ais n手

咩叫好唔抵

Ching你係咪揀左 HKU IM??

請問會放?

係呀，要還神了

打去問吓啦，比自己死心都好

ais神科
n手飯先派到3.6

City U真shitty, 而家仲under review

Bu 冇咗幾個掣，但仲 in progress 緊

admin 做次好人好冇，想知結果

雖然已有edu self fund

想知之前3.4條友收到offer未
講到收硬offer咁

Tvb

有冇人收到city biomed offer🙇‍♂️

上面有ching話冇email仲係being considered 就係冇機會
收電話前請問有冇收到email

睇自己之前填咗啲咩嗰幾粒， 得返睇application status 嗰啲, 應該就快完

3.74

yes, 已等到好悲觀

中研？

條友得BU crim 咋

LU一樣都係in progress，真係好L痛苦，不如俾個痛快好過啦。
同慢性自殺冇分別

佢應該唔會 又係得一個offer

你讀邊間asso?

Ching你唔係都等緊BU biotech咩？

係啊 兩個都等緊
讀咩都無所謂
但我中文考唔翻igcse
我覺得都無咩希望

係呀

HKU IM, POLYU ISTL 你會點揀

有冇hkcc hm既人入到中大hm

HKU offer god！！！

冇

cityu幾時先unsuccessful 比假希望

我未收到，但我會放

Hku ba係咪無interview？諗緊personal statement 好唔好hea寫

Ching介唔介意講gpa幾？

係我就唔寫

想問吓各位ching，今日收到BU打嚟問我收唔收Offer，我話當然要，但係佢又話要我等BU Office再send email過嚟confirm offer... 咁究竟係唔係已經代表收咗我？

絲打收到邊科電話？

Bu marketing

有冇Ching收過Bu entrepreneurship嘅電話？

佢都係打電話俾你 問你收唔收offer?

我就係冇收過電話

上星期五佢打嚟問我要唔要on going admission，我話咗要之後佢話會擺我去waiting list，叫我等消息，如果之後冇收到電話就係唔收我
但係佢上星期只係叫我去update 我份transcript，冇叫我upload身分證

Ching明愛你等咩科

Ching係咩科？ 希望你都得 佢好似聽日都仲會派offer！ offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

希望大家做到schoolmate

師兄cgpa幾多發現都幾多人等緊

Space

你3.8無報hku?

請問下你報Ais個陣係唔係Late round？因為我有朋友3.6幾（late round）都未有⋯⋯

係啊
差唔多5月中先報

okok，唔該曬⋯⋯

9月嘅第二日了 係咪可以準備gap year

其實我諗大家都好清楚1號都未有已經可以收皮 只不過係因為佢未轉unsuccessful 先仲帶住假希望去等

真係好扑街吊住我地為乜，爽手少少俾個痛快好過

3.6x
ching你呢
但我interview答錯野
bu bio應該唔收

nursing啊
ching你呢？

請問polyu同city acct 今年係唔係3.7
有無師兄分享Polyu acct GPA幾多有n手飯

點解唔讀

我八月二十五號收到cityu offer
八月三十一confirm我交左錢，但到而家都未叫我註冊
有冇人都係咁？

會唔會有人lingu year1 intake
唔想辛苦多年

啱啱上polyu個網登入 佢直接話start a new application
哭撚咗

終於完左 唔洗再比假希望我 我反而輕鬆咗

快d打去問
我28/8 收offer 而家已經有學生證有email 可以上堂

打錯左 我同你一樣28/8收offer
佢幾時叫你註冊？係咪send email叫你註冊？

啱啱再入去又有返 屌好撚辛苦啊

無限輪迴
頂住啊ching

會send email 叫你翻去交transcript
然後再有email 教你開aims 整email, upload 學生證相

想問下有無city ee tg group

here，應該打到你

Ching之前收咗Bu entrepreneurship電話？

我都想入

你係咩major?

不了 你咁樣至少3.3～3.4啦，搏盡小小入五大啦

有冇人收到bu 電話之後真係收到offer架

我
尋日收到電話 今日收到offer

係咪會放返offer出黎？

個staff點同你講架

我都今日收到電話 但係staff話唔係百分百會有 仲要打電話畀其他人confirm但係會盡快發Email offer

佢好似問話department考慮出offer比我 問我有冇興趣 其實我聽唔清楚 老閪都答有先跟住佢叫我即日upload返transcript

我都係老閪都答咗要offer希望真係可以收到

Business升poly要幾多分？

IE

咩Major先

今日

陪到你最後 算係咁啦

Ching GPA幾多？
有冇take Offer？

唔該我想問下NLSPS要提交個修讀課程證明文件係指咩
我寄學生證彈返信比我話得學生編號唔受
之後再寄學費單入面有齊學生編號,課程,名
今日又彈返比我
我應該要寄咩去
申利:HKCC新生

收offer封信

Bm

當然有 但係無

對唔住我懶左
唔該ching

但係我reg曬科，拎埋學生證，依家仲上緊堂都冇同我講幾時去註冊
我upload 張transcript 仲係unofficial

我，佢打黎幾個鐘後就收左email

我仲咪收到 可唔可以問下你邊科

Ching唔打番個電話去問下？

我低你好多呀Ching

你有無讀research method?

佢電話冇講 Email都沒收到要up

冇 可能我一早up左

但我中文得2
收都收你先

sorry原來錯post

me

有讀

你預3.7穩陣掛，頹bba gscm or istl

City呢？

Google search PolyU Non Jupas GPA mean

咁大個database喺度
自己爬post啦

Ok thx

你預3.5 掛，不過都係睇下data base好，通常cityu 3.4 3.5應該最低

3.5 im都入唔到

有嘅，今年3.5 聽過有Im finance

唔自爆了 sci fac個邊

yr1 cgpa都係3.8? 睇天書3.75都有conditional offer? 師兄介唔介意講多D?
定因為ielts?

利申：我都係space, 黎緊yr2揀左psycho theme

其實商科city定poly好d

除左city某D科特別出名之外
其實兩間D商科都差唔多

聽聞啲公司鐘意poly仔多啲，但cityu好似啲資源都唔錯

冇分別 都係非三大

city部分要求你補交IELTS ，6/6.5
poly全部唔洗 只要你夠高GPA （冇記錯係全部）

爆四都冇poly offer

想問各位Ching有冇BU MKT tg group 今日收到firm senior entry offer... 下星期就開學 好驚

我year 2申請啊 cgpa 3.85 本身第一年有offer 但係無要 因為唸下都係唔想多一年

Dse full cert 有多 ielts above 7

無三大psy offer 其實nonju 睇gpa 成績之外都會考量好多野 personal statement都重要 不過睇運氣 有朋友3.74 有hku social science

所以都無得嘈 我有不停打去問點解同埋appeal 想佢地reconsidering

最後都係無

我唸住準備放ais 大家有緣就接手啦

因為我睇天書，hku psychology會有remark, 係咪因為報psychology同SocSci唔同？Psycho收分要求同SocSci唔同？

決定左CU gender?

Ching有冇take Offer？

hku 無psy讀啊 要報sosci入面再揀psy

應該係

Gd luck

你咁高gpa又係psy major, ielts又有7，竟然唔收好可惜

有無搵過你space熟嘅老師問點解或者去信hku

Btw你個分去city psy 綽綽有餘

真呢？咁你唔好彩

nah

Ching GPA幾多？

Gis

唉做曬所有野 係咁chur佢地都無用 連city psy都唔派本身有ais 既時候搞緊trans psy 我連dean都有send email比佢 比曬誠意 都無 仲要city既admin態度真係麻麻 又係咁踢我波 費事再無了期等佢 就不如去value我既中大 雖然大家都係乞食 但係中大點都個名好少少既 同埋ugc topup咪都係同ugc degree一樣

Ching之前有冇interview？

攞咗學生證咪即係註咗冊囉？

咪
Lingu難搵工

中文2應該都會收
重點係仲未有消息

long long time ago

好傷心...好怨恨自己讀唔成書GPA爛到要科揀我唔係人揀科...日日都under review好想收自己皮算...負能量爆棚

邊d科出名？

英文4仲要唔要考ielts？

Ching GPA幾多？
我都係好耐之前in

想問下有冇人係1號收到電話？1號收到Poly AML offer電話，2號要交曬第一期學費，之後今日3號就翻去整註冊本來已經霖住無希望

mkt gbus cfin

ching想問你係3月定5月interview? 同埋gpa幾多?

考咗冇壞，反正你都4

5月尾面試吖，GPA都係得3.26霖住冇機加啦

3.4頭

這些機會不屬於我的

哇，AML收到3.26

其實姨家有無人bu non jupas
係 unsuccessful 左

Ching已經unsuccessful 咗？

無 只係想問下

原來AML真係有人讀

其實如果係冇 offer 派
不如 unsuccessful 算
仲係到 under review/ in progress 個啲

慢慢吊死你地真快樂

Rules are rules
Sorry

Break the rules

有冇人bu 8月尾收offer ，但依加仲未有timetable ，連個Application Status 都未轉但7號要reg 科

收到email即刻放左喇

Bu唔係一早就reg完啦咩

太好啦！希望接到

果個係pre reg，仲有一個add drop period

Ching係報senior year entry??我都係報senior year entry 同埋收到電話，佢問我要唔要y2 offer我話要 而家都冇消息

係呀，但佢無同我講過係y2 offer黎

咁可能我同你唔同？照常來講如果報y3派y2畀你一定會同你講清楚架

btw 你打電話問係問Tra department 定係問admission office過邊

Office嗰邊

啱啱我個frd打左去明愛問non jupas nursing
我個frd問中文得2 本身報左igcse
但後尾igcse取消左 退左費
咁洗唔洗交文件證明
結果佢答中文2 未能合乎入學要求
即係無書讀
咁多位下年non jupas見
我去喊下先

我啱啱打電話畀tra department過邊 個staff話交咗名單上去ad office 要等批唔批所以究竟係邊個批好想快啲知結果

大家加油啦

連登係咁，睇開d

唔係
我個fd 1/9收到polyu offer (but year 1)

條友係叫你唔好FF 記得佢之前好似話自己有屋企人做city admission
佢又改左名 不過佢叫著屎卡個陣已經好撚煩膠

條友依家叫 訓醒先講
冧巴210253把口臭到

Ching,上到岸仲有dean list,好勁

poly 比我yr1 offer我都接受

好過冇書讀

想問下ching個frd 有冇問佢non jupas nursing派左offer未？

早幾日睇自己poly non jupas個page咩都冇晒得start a new application 但頭先睇又show番application being considered 咁係咪即係有機？

你廢咪串鳩你
我好似係話city開學了叫人咪FF
你條垃圾可以收皮先

我邊有深潛 咪覆左你
你dean list 你叻

你唔係串鳩我 你係串其他人
係呀 turn out有人開左學都收offer
笑死以為人等點知人地放offer

咁點解佢唔講清楚? Shity係開學 聽日都星期五 你條開兩個Account好勇

我係同你講shity開學 睇D唔睇D 連登仔

得一個ac 唔好柒啦

你點話點好 你唔係同我講搞清楚未 我係笑鳩你以為人等緊呀柒頭

你條柒頭 柒左又唔認 我都想知city依家有冇派左offer
我身邊朋友3.7想收個AIS到依家都未有 咁我係咪叫佢等

小朋友 字都未識打

潛水啦柒頭

講唔過人話人開2個ac

你打開學啦之後呢 自己係咪自己知

你閱讀理解係咪有問題 quote都quote錯

3.7都未有psy

你點話點好

陰公 講野直接就叫口臭 我係咪要個個都安慰大機會 如果city真係開左學我認我柒

咁咪姐係開咗學都有派

屌你都廢時 咩logic黎 洗唔洗返去讀多次CCT

用你腦唸下OK? 唔好衝出黎柒

Ching 最後有咩

真ar, 我D friend上個月尾reg 左科，
今個星期一上緊堂啦
建議啲唔識嘅人，唔好喺度派膠

暴大咩科

Ching 有冇報ust

有冇後悔冇報到

個句咩意思

Banl都唔差嘅

Banl聽講都算non ju 半神科

想問如果year 2>year1
升嘅科同asso讀嘅科一樣
Tran credit 有冇可能早一年畢業？

Sorry get錯

可唔可以快啲unsuccessful 畀我死心

其實都係睇返嗰間U d course 似唔似asso 你讀過嗰啲course
HKCC year 1-> PolyU year 1 商科就已經可以tran 27 cr
Year 3 grad不是夢

hku bba係咪唔係好收asso?

只比較三大商科既話
hku yr1入yr1最多位
而yr2升yr3最少位, 兩科加埋10個
同埋幾睇重dse英文

係啊

搞掂曬 成功放左ais 大家接實 btw 好似派到3.6 聽fd講

Poly終於轉unsuccessful
可以搵工了

多謝poly

各位21-22 non-jupas post再見

哭撚咗 有無咩工介紹

集思廣益
Hea工諗到圖書館 戲院

終於完左啦 好開心

真 身心解放左咁

隔離開乜鬼討論串

link?

完了吧

今日分別打過去CityU同BU問， 兩間都係答如果九月頭都收唔到offer,
應該就冇機會

其實大學睇cc同space嘅成績係咪會分開揀人？
兩間嘅grade同gpa好似有出入
cc gpa通常高d？

有冇人係讀住ugc再報non jupas

其實好正常

禾

純粹想死心

因已有self fund offer

Ching加個tg?

我無id u leave one?

又冇講實際日子

咪就係有無人知星期六日會唔會派offer？

你要睇office working hours 但星期日就肯定冇

其實講咗8.31之後 可以當自己失敗咗
係你自己要面對
利申 失敗過 唔係潤緊你

邊間

其實係 不過佢唔unsuccessful 個心都唔想死

Edu

Ching 加tg ?

我

可以報？

加個tg?

可以

Ching試過？

見好多人都係咁

Ching 識人得？

Yes
收完offer記得退學就得

想問係邊間定間間都得

Quit before accept?
使唔使留時間俾原本果間搞手續果啲

我見有啲學校唔得喎
會當你tran ugc

收到offer再問間u啦

想知未收到ais但會放個位師兄收到offer未

知唔知入咗邊間

幾時先有21/22?

應該九月尾

用ugc gpa定asso gpa報？

Asso

點解你要報上去

想問今年gpa係咪通漲得好緊要

但cc嘅gpa好似通常高過space

但CC勤力嘅人真係好多
btw 轉咗4.3 MAX了

BU Non-Jupas 後門圍爐區

中層漲得好勁

>3.8冇影響？

講就咁講姐
我身邊最撚勸力嘅最後4個sem 得兩個A+
仲要係sem1 爆
大部分都係A為主

Ching 加個tg?

要deadline前upload張收據上去online application到 跟住offer email底部有條link 係admission guideline㩒入去跟住步驟做

有冇人試過讀緊ugc yr1 報ugc senior
報既話會用degree gpa 定asso gpa報？

year 1報得咩？

想問下 non jupas係咪只會考慮頭兩年就算？如果有其他 特別原因都唔會考慮？同埋如果cgpa得3.21係咪可以收脾喇？

sor for writing again

cgpa 3.0收到bu offer

我都等緊
星期一就add drop連個plan都冇

想問讀完asso兩年有無機會升上大學讀year 2？

睇u

想問下係咩科？係咪8月先收到？

hku同埋cu

Cu有機會 hku唔清楚

唔該Ching

想問下有邊間u既senior year entry可以報double major?
唔怕defer

咩科先

文科

hku寫住enroll左其他學校既話唔比報senior

想問今年cccu grad係咪會當左uow

今年好似仲有city出嘅cert

想問有冇人知quit ugc再報nonjupas會唔會penalty

有冇cu non-jupas 圍爐tg grp
冇諗過可以入cu,咩都冇入

我都係8號 但未收到

都冇得選擇了

今年 HKCC asso psycho yr2 cgpa得3.0係咪收得皮
有無咩路可以指點下

Ou treeu hsu 能仁 任君選擇

當初係唔想入OU先asso 讀書考試又唔叻
最on9上個sem有科考試交咗file 本身上個sem可以高多啲 Edu或者其實N手飯咩嚟
如果由junior開始讀poly city bu 個啲會唔會都有機

唔會有機 yr 1 entry啲位仲少

識人CGPA 3.90先有HKU social science junior entry 同City U psy year 2 entry

建議你醒下，認清現實，唔好FF

唔諗住讀返Psy 其他科得唔得 想讀PE/IT

Ching, edu pe 有self fund course, 你之前有冇報？

it 普遍D U收 3.20開始

無 我無報過任何野 我係嚟緊先開始報non-jupas
多謝你 我會留意吓

PE如果低gpa,要做intern整靚CV
你tran major難度再高啲

則係話我一開頭報HKCC就唔應該報psy
我個時仲諗住無關係 讀完都可以簡其他
個陣問老師老師都係話可以

你係可以
但係你都要俾個原因人哋收你㗎
你又唔係好高分個堆
你唔砌好其他嘢人哋點解要收你

想問 20/21 Non-jupas幾時可以開始報？

想問商科gpa >3.9 係咪多數都會有三大offer

睇interview

Interview都睇得好重？

你可以理解Gpa只係入場卷
Interview先係決賽

有

Ching 都係>3.9但衰interview?

3.0可以入poly bu city啦
社科冇人3.6以上
多數3.2

[/member]揾到啦，唔該ching[/member]

你點讀IT呀呀

2021學年non jupas nursing專區

有冇人知如果讀左年ugc quit係咪會有penalty

下 你講真定假啊
點解我唔可以讀IT

因為你社科人
點入IT?

但3.0入到poly by city真定假啊

中學有讀ICT 社科人同IT有咩大分別 去到讀唔到
係人地唔收？

人地唔收 因為你冇讀過人地IT Asso讀嘅嘢 例如calculus, computer programming呢啲嘢

Anger
你都冇基礎

仲有中學ICT啲嘢可以收返埋先

有冇人試過拎transcript 上ar即場申請tran credits

同問
Year2>year1喺咪大機會tran到

想問下如果想early round既2021non jupas，係咪等出左sem3成績先upload transcript

up住sem1/2先

你唔明做人嘅道理
係有人入到啊，但幾大機會係你呢？

唔係 我上咗岸了

起跑線

又係到伏人

Ching 最後有三大offer?

想問係咪都多人收唔到

Yes

好睇你interview同英文水平 gpa有4會比較好

如果去到interview唔太好 英文ielts又冇 係咪都大機會收唔到

係

有冇人重等緊CityU bba科

Ching gpa 幾多 等緊咩

咁誇張
上年都有36個

3.5等緊Im 你呢

有冇人係ling u social policyyy😭😭😭

BBA gpa大於3.9人數>三大bba non-ju學額
就好似你問我有33222入唔入到ugc

每年大把人gpa爆4都冇3大bba offer 如果你得gpa高 interview eng都唔掂 咁咪揀polyu anf

想知city reject 左未

你個program好差咩

今年入先計uow

唔好成日問咁廢嘅問題啦

想問hku 係咪到7號一定會unsuccessful曬？
會唔會再有email通知？

我地依家同你講你入硬都冇用啦，我哋又唔係學校啲人
真係覺得自己英文同埋面試技巧唔好咪好好裝備自己
Non jupas盡咗力就得其實最後都係睇彩數

交左錢成個星期 CITY仲未SEND EMAIL叫我註冊

無
你打電話問佢？

你諗好gap year做咩未
我仲迷茫緊

好似開左學成個禮拜
你可能week3先有得上

想問大家收到igcse退款未

我都想知，佢哋話已經退比銀行

兩個禮拜前已經收到

等咩。。。add drop都完啦
面對啦 加油

Ching gap唔gap一年

有無ching 最近in完KongU Engineering 係收到Offer

痴撚線竟然接到gender超級n手飯

想問下21/22係咪差唔多啦
但我成日入去睇application都見仲係closed

等多幾個月先會開始俾你報
好似10月-11月左右

cityu cah yr1(未揀科)定lingu 中文yr2好？

唉今日都未收到EMAIL註冊

可能係week 4先上得
如果而家收n手個啲真係唔好亂要

你打去問下啦 我交左錢1日就可以註冊

中文好似係lingu出名啲，ching如果要lingu可唔可以放cah yr1，求終極n手飯

你未揀？

你讀緊咩

Socia policy and admin

你咩科? 我CS

冇fd當然要

點解咁講

我岩岩先開始year2 但cgpa唔高 得3.22 係咪都建議博埋sem3?

咁我得呢個N手OFFER 冇其他OFFER

咁你慢慢等啦

Ching 有咩

唔會

有冇得打電話催下

今年3.22 city都唔收
Poly應該得ageing有機會收
你自己諗搏唔搏

打去arro問
有fd收到offer之後過2日已經可以上堂

Ching 試過？

1號unsuccessful 左冇send email通知我

英文得3 係咪考返ielts好啲？
考既話 係咪最好early round/main round之前搞掂？
感謝

睇科 不過考左先冇壞

Asso fm 留定名

試過

點知的

有冇人係CU IE year1 student?

打電話去問

去啦，比你拉到3.4你入到邊科，呢個分year2拎唔到其他offer機會幾大，定你想入ageing，ling u都係u

Ching可以留個tg?

有個希望都好嘅....
confirmation bias

想問下有冇ching收到SSSDP nursing year-1 offer 啊？

留個名報咗OT

拉到3.3 3.4入到city poly bu是但一個社科就得架啦

都得嘅. .辛苦少一年喎。你加油吧

好 多謝你

今年3.4都唔係個個收到city Ais ppp

Here

咁師兄最後收到咩offer

師兄接咗咩

佢幾點打比你？

啱啱4點幾5點

佢有冇話今日前幾點會知有冇offer

唔係今個禮拜咩？

你咩stream? 佢今日同我講5點會知

Tech

Same 佢話今個星期會知？

今日先收到city N手 year1.

係 留個tg?

gvhbjkkkk

sosci

Ching 有啲野想問下 想問可唔可以留個tg🙏🙏